Google 封殺 Mate 30 Pro 使用 Google App?

封得好 整到部機幾勁都冇用 用返百度啦你班大陸仔

藍絲Channel，仲放Link

藍絲Channel嚟架??真係唔知,下次留意下

除左影相，呢部撚野無野勁

講野 成個杜如風咁

淨係記佢發佈會拎張打燈相同iphone比

垃圾u都唔提佢，mon嘅質素又差，rom又廢，監控呢啲例牌野都唔講喇，粒垃圾公版崎撚u 又平時降你頻，降畫質扮慳電，一用返全速run就發燒兼倒水，一味鳩推大電去掩飾個rom同u廢食電，比ios加4000電嘅iphone 11pro max 狠狠細電過佢跑贏！
摩打，speaker, 呢啲都唔提喇。
反正屎為除左影相，就真係一pat 屎

睇下佢個垃圾gpu 咩表現先啦，同s845比都比多佢

根本同三星粒exynos就有得比，大家個GPU都係用公版架構。
用kirin U唯一優點可能係超慳電囉，無啦，其餘效能全都輸！ 仲有mate 30系列個mon仲係1080p定價咁貴

華為電話慳電主因唔係粒SoC，而係aggressive background app processing

會係咁kill apps，唔畀佢地係background到食電

佢粒u慳電就真係笑左佢扮慳電原因我上面有講，有興趣可以睇下。